林鄭：中港通關係社會訴求

林鄭表示，今日下午開始的訪京之旅，除了會跟中央官員爭取提振經濟的措施外，亦會爭取免檢疫通關，「雖然我哋提出好多經濟政策，關於航空、金融範疇都係好重要，但現時對普羅大眾最重要都係『通關』，可以恢復兩地人員往來，不受 14 日加 14 日的檢疫限制。」林鄭說，明白疫情期間市民不能來回兩地探親，商界亦對檢疫令感到困擾，因此今次食物及衞生局局長陳肇始都會一同上京，講解本港疫情防控工作，希望成功爭取「通關」。

咁五大呢

乜Q都話市民訴求社會訴求,食屎啦賤婦

留係大灣區算啦，唔好再黎香港

又做戲
通到唔使搞咁多野啦
又呃班藍屍

五大訴求？

訴你老母

staycation 班檬撚 幫完人抬轎仲俾人過橋抽板